★[圖］當年紅磡黃埔大轟炸！

好多人負評游b post

紅磡 溫思勞街一帶航拍

藍絲的前世今生

Why魔魔你咁多舊相

廢中最鍾意懷念過去

屌你老母腦魔 搞到我支google wikia咁就無左成個鐘